我覺得呢位手足有值得改善嘅地方

首先，你自衛得好好
不過呢，下次推人落地要小心啲

你跌親我地會好肉赤㗎

再重申，屌你真係好撚型

自推 1/5

自推 2/5

自推 3/5

自推 4/5

自推 5/5

（重要）大家千祈唔好做以下的事
1.不要捐款支持連登登報慶祝國慶

，不要有錢出錢，不要有力出力（share,推）
2.不要塗污紙幣，在上面寫口號，這是違法的，而且浪費紙張和墨水，不環保，尤其不要塗污港幣和人民幣，這是有辱國體的
3.不要去藍絲商戶集體排隊齋坐借廁所無幫襯，這會影響他們生計的
4.不要以貼紙來張貼連儂牆，因為貼紙既放防水又難撕，這會另藍絲搣到發脾氣兼指甲都披埋，很可憐的
麻煩大家幫手推